# Otus.Teaching.PromoCodeFactory

This is a project Im gonna pass as home work lesson 5 otus ASP.NET CORE 08-22

Проект для домашних заданий и демо по курсу `C# ASP.NET Core Разработчик` от `Отус`.

Cистема `Promocode Factory` для выдачи промокодов партнеров для клиентов по группам предпочтений.

Данный проект является стартовой точкой для Homework №2

Подробное описание проекта можно найти в [Wiki](https://gitlab.com/devgrav/otus.teaching.promocodefactory/-/wikis/Home)

Описание домашнего задания в [Homework Wiki](https://gitlab.com/devgrav/otus.teaching.promocodefactory/-/wikis/Homework-2)